不如唔好帶罩喇你 屌你老母

正仆街 個樣都閪過人

姐係著底褲凸條賓州出黎

冇計啦 聽講戴左講唔到野架

其他人望撚住佢幾秒 條木咀都仲係咁樣on99